轉載：沙田725 「全民同行 監察警權」

號召所有立法會議員、區議員、議員助理、律師、記者、社工，甚至係老師，均有公權力、社會地位、專業界別、高智識水平，不斷去信投訴濫權濫暴的香港警察，制衡警權過大的問題。

相關警隊部門(特首、保安局、監警會、警察投訴科、公務員事務局)

714沙田反送中大遊行，超過十萬人，起步到終點，全程和平地進行。入夜後，暴警四處追捕及封鎖離開路線，拒絕溝通，更強行進入商場及合法集會百步梯，肆意毆打年青人，進一步加劇警民衝突！

有暴警生暴亂，一切都係暴警強行進入商場範圍，引發大規模混亂及恐慌！

要求沙田街坊725來沙田政府合署和平請願，同聲譴責警方暴力進入商場，封鎖逃生路線，引發大規模混亂及恐慌！

725沙田區議會大會，下午2時半係沙田政府合署四樓（可以申請入內旁聽），主要問責警方係714沙田反送中大遊行入夜後的暴力行為，包括整個新界南總區及沙田警區的行動。

轉載自：博康社區關注組

召喚沙田友

21完左 再提都未遲 唔好分散注意力

冇問題，不過呢件事暫時冇人響連登提過
同721一樣唔見曬影，有d擔心大家覺得已經完場

幫推

再推

狂推

呢單野堅係要幫拖, 本來區議會已經由建制把持, 勢孤力弱, 市民撐場至少可以幫手集氣

推

呢個真，沙田區響嚟緊嘅選舉仲要被鬼鼠咁斬件
估計係為咗將非建制勢力控制住
博康沙角乙明一向多老人家
沙田圍嘅連儂牆日日被人破壞，貼曬個廢老相都照樣晚晚出嚟拆
果頭手足真係唔夠人手